蕭若元做老公應該幾正

同自己講故仔

老婆我祝你長命百歲

做佢仇家好啲
日日比佢詛咒

應該教女嚴到仆街

每日背番幾本歷史書先比訓

係 各位網友

幾歲已經識背哂恐龍種類

做佢女婿應該唔錯

老左既蕭生就話者
大家係咪唔記得佢後生幾仆街
佢自已係d書度都認架喎

國際學校有錢人既分別

差距太大啦 唔怪得蕭瑤瑤中文唔勁

日日都係講英文 點會唔勁

可能要背晒4書5經

作首詩先入門資格炸

等蕭生提前做外公咪得

More pls

講多D，想聽。

唔係掛
佢咁多嘢講
想靜下都唔得

不停我個名

好多喎
佢後生個陣出名串
係麗的最鍾意就係放晒兩隻腳係張枱屌人老母
佢自已都話後生個陣賺左錢就覺得好威

同白姐姐拍拖拍左四年 仆街事做盡
分手比人唱 黃霑出聲講左幾句
搵打手一百蚊一拳打黃霑 拳如雨下 佢自已講

同佢做事d人都知佢出名小氣同好火架喇
係老左收左火
開始反省 先變慈祥老人咋嘛